[入黎分享下] 香港地好人好事

有路人經過提我巴士站轉左停車位
叫我去前少少排先上到車

仲有有個呀叔見到我唔夠銀坐小巴
主動幫我唱錢

多謝你地！

提我個背囊未拉好拉鍊

我幫人：
有日唔記得帶八達通，諗住去買飛，突然有個中學生埋黎問可唔可以借十蚊比佢搭車，我見到佢係我間母校，跟住就好型咁係褲袋比左張廿蚊佢。(其實係我無十蚊紙)

下次問巴打借錢買飛先

讀書果陣，連續一兩個月每晚訓得三四個鐘，然後再通左兩晚宵趕project。

之後果日放學，繁忙時間搭西鐵，逼到人貼人，我就挨係到訓著左，架車chok左下我成個人撞左落個啊姨到 我係朦朧間好似同左佢講對唔住 點知佢冇怪我不突止，仲要見到有人起身落車果陣幫我霸住個位叫我坐

我坐低之後，其實我果刻已經清醒晒，但我唔敢抬頭，扮訓 係果一刻太感動流左兩行馬尿

好多謝你啊姨 係你令我知道香港人仲係有愛 從此我搭車果陣見到有學生/上班族企係到訓，而我唔需要坐，都會讓座

一對情侶唔讓座比廢老

難能可貴

好感動呢個